自殺。自私。

如果唔諗其他人感受而去自殺係自私
咁因為要人理佢地感受而唔比人自殺，呢個叫唔叫自私？

u r right

係囉....
佢哋明咩
日日內心掙扎緊

有時喺街發作崩潰又好似所有人目光係我度

我都係 好大鴨力

好想死 又發作緊
心好痛
點解我偏偏要有depression

覺得自己唔死都無用

係
留喺世上做咩

唔知我死咗有無人會喺心入面講句抵死呢？ 又少一件廢物累人累物 既浪費資源 又督眼督鼻
如果真係有人咁諗我嘅話 我同佢可以可以好有共鳴

抗爭令人好絕望，入嚟傾下偈

agree,為他人而活才是把自己推向死亡的源頭,無私了一世,好想自私一次

點死舒服啲？